有冇巴打做電影行業？

拍AV岩唔岩

唔會，睇做化，想做機燈煉下體能先

呢啲真係要識人先做到 好少會請
一係去production house做住先

不過我都係一知半解

仲做緊呢行？

我覺得你入左行之後會後悔

我都做緊機燈
講真 呢行識人好過識字
報course係唔錯既選擇 我依家都諗緊將來轉行...